大家會想IG有咩新功能？

配種

可以將啲post重新排位

取消story功能

點解

好啊呢個

👍🏻👍🏻

交配

而家story先最方便又多人用

1. 將部份post暫時收起

太多個d動物、食物post
但又唔想unfollow

2. 可以取消俾人follow

點解啲人轉咗用story ?
因為方便唔俾部分follower睇？

2唔係有？有得強制remove followers

好似fb咁有得揀top feed或most recent feed 後者跟返時序

有時唔小心like左人三日前嘅post好撚尷

有得揀排序就好 想睇人地N年前d相

自動吸客系統

取消likes
想班kol/港女收皮

唔好亂鳩咁改d睇/用左好耐既野
屌你老母 個story d圈圈無啦啦變撚大左
都算 無鳩啦啦唔比人睇有幾多人like
無啦啦消息個掣變左ig shop
仲要冇撚得睇返之前story有咩人睇左
d ig人真係個腦係個屎忽度

你個名完全表達晒

將舊ig啲相移去新ig

可以Remove Post幾張相既其中一兩張

因為個功能方便啲人咩狗屎垃圾都Post得 又唔使搞亂個Feed 可以留返啲「重要」/靚嘢先post

唔比人search到嘅功能

cap圖唔會自爆

唔係只可以block咩